Rád čtu historický knihy, o dobe Řimské říše. ych valkach, o Ganibale, a Gastrobale. Ganibal je znamtím, že dostal s 200000 lidi a 300 slony přes Alpy. Myslím že je to zajímave, jak žili lidí v te dobe, a jaku měli kulturu.
